# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "The users module enables user management."
msgstr "用户模块提供用户管理功能。"

#: Orchard.Users.AdminMenu
#| msgid "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "用户使用的名称或Email 已经存在。"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgstr "您必须指定一组密码{0}或多个字元。"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "The authentication provider returned an error"
msgid "The authentication provider returned an error"
msgstr "身份验证错误"

#: Orchard.Users.Commands.UserCommands
#| msgid "User created successfully"
msgid "User created successfully"
msgstr "用户建立成功"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Access Denied"
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Log On"
msgid "Log On"
msgstr "登录"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Invalid username or E-mail"
msgid "Invalid username or E-mail"
msgstr "无效的用户名称或 Email"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgid "Check your e-mail for the confirmation link."
msgstr "检查您的 Email。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The current password is incorrect or the new password is invalid."
msgid "The current password is incorrect or the new password is invalid."
msgstr "目前的密码不正确或新的密码是无效的。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a new password of {0} or more characters."
msgid "You must specify a new password of {0} or more characters."
msgstr "您必须指定一组新密码{0} 或多个字元。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgid "The new password and confirmation password do not match."
msgstr "新密码和确认密码是不吻合的。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "Windows authentication is not supported."
msgid "Windows authentication is not supported."
msgstr "不支援 Windows 验证。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a current password."
msgid "You must specify a current password."
msgstr "您必须指定当前的密码。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a username or e-mail."
msgid "You must specify a username or e-mail."
msgstr "您必须指定用户名称或Email。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a password."
msgid "You must specify a password."
msgstr "您必须指定密码。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgid "The username or e-mail or password provided is incorrect."
msgstr "用户名称、Email 或密码不正确。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a username."
msgid "You must specify a username."
msgstr "您必须指定用户名称。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify an email address."
msgid "You must specify an email address."
msgstr "您必须指定电子邮件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "用户使用的名称或Email 已存在。"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgid "You must specify a password of {0} or more characters."
msgstr "您必须指定一组密码{0} 或多个字元。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to list users"
msgid "Not authorized to list users"
msgstr "未验证的用户清单。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage users"
msgid "Not authorized to manage users"
msgstr "未验证的管理用户"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User with that username and/or email already exists."
msgid "User with that username and/or email already exists."
msgstr "用户的名称或 Email 已存在。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Password confirmation must match"
msgid "Password confirmation must match"
msgstr "确认密码必须吻合"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User created"
msgid "User created"
msgstr "用户已建立"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User information updated"
msgid "User information updated"
msgstr "用户信息已更新"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "The Super user can't be removed. Please disable this account or specify another Super user account"
msgid "The Super user can't be removed. Please disable this account or specify another Super user account"
msgstr "最高权限帐号不能被删除。请禁运此帐号或指定其他最高权限帐号"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You can't remove your own account. Please log in with another account"
msgid "You can't remove your own account. Please log in with another account"
msgstr "您无法移除自己的帐号。请使用其他帐号登录"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You can't disable your own account. Please log in with another account"
msgid "You can't disable your own account. Please log in with another account"
msgstr "您无法禁用自己的帐号。请使用其他帐号登录"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} disabled"
msgid "User {0} disabled"
msgstr "用户 {0} 已禁用"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "New account"
msgid "New account"
msgstr "新帐号"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Verification E-Mail"
msgid "Verification E-Mail"
msgstr "验证 Email"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "<br/><br/>If you continue to have access problems or want to report other issues, please <a href=\"mailto:{0}\">Contact Us</a>."
msgid "<br/><br/>If you continue to have access problems or want to report other issues, please <a href=\"mailto:{0}\">Contact Us</a>."
msgstr "<br/><br/>如果您仍然有其他问题，请<a href=\"mailto:{0}\">联系我们</a>。"

#: Orchard.Users.Handlers.UserMessagesAlteration
#| msgid "Lost password"
msgid "Lost password"
msgstr "遗失密码"

#: Orchard.Users.Services.MembershipService
#| msgid "Unexpected password format value"
msgid "Unexpected password format value"
msgstr "非预期的密码格式"

#: Orchard.Users.Services.MissingSettingsBanner
#| msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgid "Some Orchard.User settings require an Email channel to be enabled."
msgstr "有些Orchard.User 设定需要电子邮件频道才能启用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Please enter your username and password."
msgid "Please enter your username and password."
msgstr "请输入您的用户名称及密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid " if you don't have an account."
msgid " if you don't have an account."
msgstr "假如您没有帐号。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Lost your Password?"
msgid "Lost your Password?"
msgstr "您遗失密码吗？"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgid "Login was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "登录失败，请更正当前的错误并再试一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgid "Account Information"
msgstr "账号信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Username"
msgid "Username"
msgstr "用户名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Password"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Sign In"
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid "Access Denied"
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/AccessDenied.cshtml
#| msgid "You do not have permission to complete your request."
msgid "You do not have permission to complete your request."
msgstr "您没有权限来完成您的请求。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid "Challenge Email"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀请 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailFail.cshtml
#| msgid "Your email address could not be validated."
msgid "Your email address could not be validated."
msgstr "您的 Email 无法通过验证。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid "Challenge Email Sent"
msgid "Challenge Email Sent"
msgstr "发送邀请 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSent.cshtml
#| msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgid "An email has been sent to you. Please click on the link it contains in order to have access on this site."
msgstr "Email 已发送给您。请点选链接验证信箱是否有效。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid "Challenge Email"
msgid "Challenge Email"
msgstr "邀请 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChallengeEmailSuccess.cshtml
#| msgid "Your email address has been validated."
msgid "Your email address has been validated."
msgstr "您的 Email 已被验证。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgid "Change Password"
msgstr "变更密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Use the form below to change your password."
msgid "Use the form below to change your password."
msgstr "使用下面的表格来变更您的密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "密码变更失败，请更正错误并再试一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgid "Account Information"
msgstr "账号信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Current password:"
msgid "Current password:"
msgstr "当前密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "New password:"
msgid "New password:"
msgstr "新密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePassword.cshtml
#| msgid "Confirm new password:"
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgid "Change Password"
msgstr "变更密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/ChangePasswordSuccess.cshtml
#| msgid "Your password has been changed successfully."
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "您的密码已变更成功。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Change Password"
msgid "Change Password"
msgstr "变更密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Use the form below to change your password."
msgid "Use the form below to change your password."
msgstr "请用下面的表格来变更您的密码。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgid "Password change was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "密码变更失败，请更正错误并再试一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgid "Account Information"
msgstr "账号信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "New password:"
msgid "New password:"
msgstr "新密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/LostPassword.cshtml
#| msgid "Confirm new password:"
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid "User Registration Pending"
msgid "User Registration Pending"
msgstr "用户注册之前"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RegistrationPending.cshtml
#| msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgid "Your user account has been created but has to be approved before it can be used."
msgstr "您的帐号已被建立，但需要等待验证才可被使用。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Lost Password"
msgid "Lost Password"
msgstr "遗失密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgid "Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "请输入您的用户名称或Email。您将会收到建立新密码的电子邮件。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgid "Account Information"
msgstr "账号信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Username or E-mail:"
msgid "Username or E-mail:"
msgstr "用户名称或 Email :"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Account/RequestLostPassword.cshtml
#| msgid "Send Request"
msgid "Send Request"
msgstr "发送请求"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Add User"
msgid "Add User"
msgstr "新增用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit User"
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a new user"
msgid "Add a new user"
msgstr "新增用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Email"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approved"
msgid "Approved"
msgstr "已同意"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "User is approved"
msgid "User is approved"
msgstr "用户已通过认证"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Moderated"
msgid "Moderated"
msgstr "已审核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "User is moderated"
msgid "User is moderated"
msgstr "用户已通过审核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "E-mail validation is pending"
msgid "E-mail validation is pending"
msgstr "等待 Email 验证"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approve"
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Disable"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Send challenge E-mail"
msgid "Send challenge E-mail"
msgstr "发送邀请 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "User Name"
msgid "User Name"
msgstr "用户名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Email"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Password"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Create.cshtml
#| msgid "Confirm Password"
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid "User Name"
msgid "User Name"
msgstr "用户名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/User.Edit.cshtml
#| msgid "Email"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users can create new accounts on the site"
msgid "Users can create new accounts on the site"
msgstr "用户可以在网站中建立新帐号"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users must verify their email address"
msgid "Users must verify their email address"
msgstr "用户必须验证电子邮件"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Website public name"
msgid "Website public name"
msgstr "网站公开名称"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The name of your website as it will appear in the verification e-mail."
msgid "The name of your website as it will appear in the verification e-mail."
msgstr "您的网站名称，它会出现在验证信中。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Contact Us E-Mail address"
msgid "Contact Us E-Mail address"
msgstr "联络我们 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The e-mail address displayed in the verification e-mail for a Contact Us link. Leave empty for no link."
msgid "The e-mail address displayed in the verification e-mail for a Contact Us link. Leave empty for no link."
msgstr "显示再验证信中用来联系的电子邮件地址，空的话将不显示。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users must be approved before they can log in"
msgid "Users must be approved before they can log in"
msgstr "用户审核通过后才可以登录"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Send a notification when a user needs moderation"
msgid "Send a notification when a user needs moderation"
msgstr "当用户需要审核时发送通知"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Moderators"
msgid "Moderators"
msgstr "审核"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "The usernames to send the notifications to (eg, \"admin, user1, ...\")."
msgid "The usernames to send the notifications to (eg, \"admin, user1, ...\")."
msgstr "用户名称发送通知(如: \"admin, user1, ...\")。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: Orchard.Users.Controllers.AccountController
#| msgid "You must specify a valid email address."
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "您必须指定一个有效的电子邮件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "You must specify a valid email address."
msgid "You must specify a valid email address."
msgstr "您必须指定有效的电子邮件地址。"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} deleted"
msgid "User {0} deleted"
msgstr "用户 {0} 已删除"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "Challenge email sent to {0}"
msgid "Challenge email sent to {0}"
msgstr "邀请邮件发送至 {0}"

#: Orchard.Users.Controllers.AdminController
#| msgid "User {0} approved"
msgid "User {0} approved"
msgstr "用户 {0} 已验证"

#: Orchard.Users.Handlers.RegistrationSettingsPartHandler
#| msgid "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Create a New Account"
msgid "Create a New Account"
msgstr "建立新帐号"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Use the form below to create a new account."
msgid "Use the form below to create a new account."
msgstr "使用下面的表格来建立新帐号。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgid "Account creation was unsuccessful. Please correct the errors and try again."
msgstr "帐号建立失败，请更正当前的错误并再试一次。"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Account Information"
msgid "Account Information"
msgstr "账号信息"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Username:"
msgid "Username:"
msgstr "用户名称:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Email:"
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Password:"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Confirm password:"
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Register.cshtml
#| msgid "Register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgid "Actions:"
msgstr "操作:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgid "Choose action..."
msgstr "选择操作..."

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter:"
msgid "Filter:"
msgstr "筛选:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "All Users"
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Approved Users"
msgid "Approved Users"
msgstr "已同意的用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Pending Users"
msgid "Pending Users"
msgstr "等待的用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Pending Emails"
msgid "Pending Emails"
msgstr "等待的 Email"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Sort by:"
msgid "Sort by:"
msgstr "排序:"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Filter"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Users"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/EditorTemplates/Parts/Users.RegistrationSettings.cshtml
#| msgid "Display a link to enable users to reset their password"
msgid "Display a link to enable users to reset their password"
msgstr "显示让用户重设密码的链接"

#: ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
#| msgid "Remember Me"
msgctxt ~/Modules/Orchard.Users/Views/LogOn.cshtml
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"